有冇鼓佬想打下punk野

千金難買好鼓手之Punk Band招鼓！
歲數20頭 主力玩自已歌 想搵長夾鼓手
平時夜晚觀塘夾開 黎緊台灣香港都會有show
鼓要識作鼓同編鼓 唔洗太勁 做到件事就得
有demo
有意可以留個tg/聯絡方法比我

同區幫推

推

巴打有冇興趣黎試下

真新手

同區大叔幫推

無所謂架 有興趣咪留個聯絡方法先

有幾大叔先

30啦

都唔係大叔姐

玩開咩punk嘢

都係d自己歌 廣東話口水歌

想聽下demo

pmed

巴打 等緊你覆

想聽demo

喺二手組band區成日見到樓豬

你好似都搵左好耐

punk野係冇人玩架啦

pm左你

師兄係咪del左account

推下

推上

推埋中間 thx

推中上

推中下